想搵一對pump fury

有冇巴打知e一對香港邊到有得買

2殺好似見過

好，唔該你我去睇睇

Pump Fury x Maison Kitsuné 係咪已經絕左版
隻色勁靚

Ebay上面個d信唔信得過，2kill冇曬